最後一次為香港人獻計：３個字

太陽花

自由黨同新民黨已經講明唔會轉軑，所以已經冇可能再出現０３年倒戈奇蹟，單純罷課罷市你都只可以眼白白睇住條送中通過